舉英，美國旗d人有無用過腦

有咩用先 如題 希望大家見到叫佢哋收收皮

3毛收皮

我黃到抽筋 次次發夢都有去 真心唔明有咩用 只會令人覺得我地有外國勢力支援 令到本身開始理解我地ge成年人反感

你收皮啦，trump都retweet呀，成班美國佬打哂飛機不知幾開心

唔理得其他人舉咩
唔認同遊行主題可以唔參加

七月你講呢番說話都仲合理少少
依家成個美國都望住香港

唔係美國佬係到香港一早64左

3毛真係低質帝吧出精

我認真答你
英美果班愛國右派非常感動

五毛收皮

你賺果3毛有冇用下腦？
冇得1毛架咋

咁熟口面既個po

去到而家都仲講緊有人會反感

BLOCKED

今日已經係8月25

關你鬼事，人地喜歡舉咩係人地的自由

on9

你有無腦嫁

屌你老母三毛🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

五大訴求先係主題 搞清楚先唔該

兄弟爬山 各自努力

不推文

無外國勢力早就出咗坦克啦

理性討論
例如點反感？
如果咁都反感，班「成年」理解啲咩？
同埋點解你要將「我哋」用「青年」自居？
btw 0.5

訓啦柒頭

原本侵侵真係唔想理
最尾都搞到佢要迫住出聲
美國佬覺得自己支旗係Stand for Freedom 好撚自豪

不分化，各有各做

舉美國旗係 on9

Be the American Hongkongers think you are

做咁多野唔係就等緊外國勢力支援咩？
又唔好阻到外國人，又要宣傳俾外國知，但係要同外國勢力割蓆？你有用過腦？

你拎撚著支那𣄃就無撚用過腦啦

你可以咁理解，大家都唔知有咩用，因為家下近乎藥石無靈，所以咪無所不用其極，樣樣試下。

當初搞立法會，搞機場搞乜搞物，都有人話無用。結果論黎計，你見到有咩用啦？

香港已經成為全球反共產、反極權、捍衛自由民主嘅最前線，邊個國家制裁中共，我哋就舉果個國家嘅國旗！

咁你既理據係？

舉英國同美國國旗係因為draw 佢地既 attention.
而佢地國家既亦都represent 到我地依加追求既野
民主自由公義

美國出左聲之後 佢連恐怖主義苗頭都冇講 你話有冇用

屌, 咪撚幫佢推啦

特朗普是上帝派落嚟消滅中共嘅使者

或者你係深黃
但你分化 block得

又block兩件

收皮啦咁低手想帶風向

屌你老母收爹

舉到侵侵表示支持
真係呢

block

收爹啦笨柒

民意撚 拉攏中間派撚 真係好撚on9

我地嚮往英美國既自由

其實呢個到底係咪
一開始講到出老解咁

又block多件on9

你做咩都比位人入架啦 舉左係多啲外國人支持

開POST叫人唔好 舉英，美國旗d人有無用過腦？

你做乜佢都話你收錢同外國勢力架啦 仲考慮呢啲

係咪訓撚左兩個月 知唔知侵開埋聲支持叫人帶美國國旗去遊行

冇外國勢力支持一早出左解放軍

你老母俾狗屌

Blocked

請善用起底功能

支那係咪都話有外國勢力啦

應該有腦過出POST叫人收皮果件

講得無錯 淨係舉旗 又唔學下唱國歌

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the
twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright
stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that
our flag was still there;
O say does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free and
the home of the brave?

舉旗嘅目的 就係等外國政府升壓力畀香港政府/中國政府
感覺上都幾大回響

試下舉 為所欲為旗

五粒星、一大四粒細、黃星紅底果隻

啲蛋射穿支旗就好笑

係，不過我想問中共一日唔跪五大訴求可唔可以實現都成問題，我地宜家除左面對港共政權重要面對中共政權，唔靠外國勢力你認為重有冇機會贏？

勿覆膠posts

你改個日文名做咩

被忽視的國際新聞：楊潔篪813紐約密會蓬佩奧

應該係中共想64，去左美國摸底，比美國佬屌到一面屁，跟手2隻軍艦就過台海

樓主有無腦

美國旗係自由民主既象徵 唔舉美國唔通舉中國？

on9 美國冇立香港關係法香港一早係普通支那城市啦

有個長期美國旗 係美軍退役軍人

9月都黎緊
成班ON9重叫人唔好舉美國旗
唔係舉美國旗晨早比人坦克碌豬啦

收皮啦三毛

樓主咪ON9啦

乜撚嘢我哋？同你好撚熟 你反感你嘅事 咪撚將你感受擺落大家到

善用不推文回覆

O say can you see

香港就係不中不英
舉咩旗係人地既自由
唔應該自我審查

有覺得有外國勢力既人 點都會覺得有 唔關舉唔舉旗時

今次冇外國勢力收撚左皮啦。

今次事件，香港係今次中美冷戰既主戰場呀，ching比少少國際視野

不推文回覆

唔係有美國旗我地一早變左坦克蒸肉餅啦

冬眠左幾耐?
國會幾個重量級國會議員見到美國旗, 都打晒飛機

幫佢推下，等多啲人屌柒佢

幫佢推做咩
不推文回覆呀

未見有咩人反感喎

話時話
而家trade war 好似短時間內傾得成機會細咗
係咪即係香港64機會大咗

你訓左兩個月？
美國出聲將香港問題納入貿易戰。
英國搞緊BNO平權。

垃圾

香港民主及人權法 香港關係法 中英聯合聲明
英美係持份者嚟架 搞清楚未

樓主三毛

美國公民舉美國旗有乜問題
你點知佢地唔係

Trump 已經出口講咗先人道地解決香港問題，之後先會再傾貿易協議。

引起美國人關注就好有用

就算冇實質幫助 輿論都會傾向我哋嗰邊 何樂而不為

三毛收皮

痴撚線
你知唔知舉美國旗 唱美國歌係美國幾大迴響

on9無極限

1. Trump不嬲理自己國家啲嘢先
2. 有邊個國家有實際援助過香港？
3.抗爭要齊心首先要大部份香港人支持 唔係淨係我地後生 可以參考烏克蘭革命

仲自以為可以說服極端愛國主義? 你係佢面前俾人姦10次都唔會有用, 慳啲啦

你呢條0.3就無腦，英美呢啲民主國家我地盟友嚟

呢兩日放監？

收撚皮啦你自己去youtube search hong kong us flag
美國人不知幾撚開心呀
仲話要畀香港人入籍

btw 你係唔係都比人話你有外國勢力架啦
倒不如真係搵幫到手既

不嬲都有外國勢力
所有地方都有外國勢力
除非鎖國
否則到到都有外國勢力

試諗吓
如果一直冇其他國家施壓
冇其他國家睇到
香港一早比解放軍ko啦
洗比面香港？
點解唔出解放軍
未就係因為國際睇緊
咁國際代表咩
未就係外國勢力囉

唔係一定要吓吓拎錢拎物資出黎先叫幫緊嫁

8月25號啦，重用英美旗分化，搵樣新啲既啦

真係黃撚咗啦三毛

又block 得一個
黨幫你r個15字頭嘅AC好難架
乜你就咁晒咗佢呀

英美係自由世界嘅代表
中國係獨裁世界嘅老大哥
香港係自由vs獨裁嘅前線
英美旗=自由
完

樓豬知唔知英美同香港有咩淵源

唔好理佢地啦
各有各做
我都唔多明
但如果舉左人地國家肯關注下
咪由佢舉囉

收皮啦
侵侵叫舉嫁

美帝國=世界警察ok?

重點係冇外國俾過支援呀 我地淨係可以靠自己咋

岩岩放監就出少句聲先

美國總統連議員都因為支旗出聲
冇用?

望住
有冇俾過實際支援？
我地聯署過咁多俾白宮 有冇收到回應？

三毛收撚皮啦

飲酒梗係越飲越down架啦，唔通越飲越high咩 吸毒呀
用下腦諗先開po 啦 ON9三毛分化撚

就係佢地不斷舉旗先會引起英美傳媒注意
三毛就返屋企含撚啦
On9唔出聲無人知你on9

我地就係要有外國勢力嘅支持！否則香港根本無可能打得贏呢場仗

就算去遊行嘅人都覺得佢地騎劫咗呀

屌你老母啦

see?

英國最排華 當年97前香港人移民英國人大部人反對

愈辯護愈似五毛，bye

唔明就問下攬炒係咩！

你咁有腦仲唔去舉五星期

收皮，blocked

有外國旗先推到入人地議會，英國已經用現場英國旗相quote左幾次

今次支那輸唔起，一輸真係食草暴動，睇下上面5毛依家吹風：你好我的香港朋友，就知要一黎保住香港做白手套，二黎美國佬睇住香港

已block垃圾三毛

啱啱出冊?

擺低潔癖啦
你到底係想贏，定係輸得好睇嫁
輸左你冇得翻身嫁啦

咁嗰啲你所謂開始理解你嘅成年人有冇理解過點解舉美國旗嘅人要咁做？

外國勢力有乜問題?
全香港得兩種勢力，一係支那勢力，非支那勢力就係外國勢力，包括本土。
我地反支反共唔勾結外國勢力唔通勾結支那勢力?

同而家仲未知有咩用?睇下trump twitter啦柒頭 收資訊慢撚咗幾個世紀

垃圾扮乜啊
到今日今日仲講呢樣嘢證明你冇腦

好撚有用三毛收皮

又講民意，又自我審查
唔好割席好嗎？

傻仔，trump冇出過聲香港清左場

700萬點鬥13億？

知唔知邊個俾攬炒嘅籌碼我地？咪美國囉。如果唔係香港關係法令我地變咗獨立關稅區，同中國唔同待遇，中共一早實行一國一制啦。

死3毛，到今日仲係度屌拎英、美國旗。已經解釋過好多次

你代表幾多個人嘅意見？

覺得反感可以返屋企，未有清晰嘅認知遊行都只係鳩行

你收下皮先

黑旗都唔撚驚, 驚英美旗
不推文+封鎖

你做嘅任何一樣有關五大訴求嘢有邊樣係冇引起國際關注 既然係咁 舉旗有咩問題？

人地不知幾開心
Symbol of freedom

我現家要你收皮先

收皮先

唔小心正評咗， 補返句三毛收皮。

外媒報導果陣又真係可以引起到多左美國人留意
最好就舉晒所有奉行民主制度國家既旗

次次發夢都去都竟然講得出咁低能既說話

期待係香港見到一片旗海！

次次發夢你都有去做popo?

當然有用啦，沒有美國解放軍早屠城了。

人哋搞開大台做開agent
依家你班友舉旗舉到Trump直接回應
咁佢點收agent fee

點解呢啲垃圾post都推到上熱門？
明明好多人都不推文回應

加返句 光復香港 時代革命 先呀嘛 黃左啦

冇美國佬 你死左啦

美國提出咗香港人權及民主法案

- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘革命的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

收嗲啦

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

外國勢力咪外國勢力囉
反正乜都唔做都會屈你有外國勢力嫁啦
而家擺到明就係要外國介入香港，真真正正用外國勢力制衡支共
唔係G20登報做咩？
過咗就快三個月都仲要潔癖怕外國勢力，仲話自己黃？